有無人覺得輕鐵月台既黃衫係完全無用

除左搞到月台更迫同不斷重覆講同一句說話，暫時諗唔到其他作用，特別係朝早

嗰啲叫波板糖人

但輕鐵無拎住波板糖

塞住耳筒都聽到

比錢買過啦